有無巴絲做緊狗巴？

而家公司全藍，想入去揸巴士！
有無在職巴絲工作分享？
一個月有無21，22k,佢個廣告24k，我覺得9成都呃9人

不捉鬼 不分化
推，今日行動post

巴士佬都有唔少藍絲
廣告個平均月薪包埋年度特別獎金先有
同埋係以每日工作十小時計 但係有d短工數字軌可能八九個鐘 計埋未必有24K

有21，22k我都接受到，但怕佢係得18，19k
慘在我而家個到唔只我公司，係全行都藍，轉邊間公司都死

揸緊龍運 有24k

黑警價

但係返11個鐘

老司機就藍多，但都有後生黃司機
(東涌走佬嗰日遇到一個係咁喺度屌狗，揸緊車都喺到撚狗)